Putin mon gars je suis trop content et surtout je me sens vivant.
Dans mon projet (qui si je me rate empeche 50 personnes de travailler pendant 3 jours), j'ai besoin de communiquer avec toutes les equipes de developement.
Et c'est un bonheur de creer de la communicaiton, d'expliquer aux gens, de faire preuve de bien viellance. C'est pour ça que je kiff mon taff.
En 1 semaine j'ai parlé avec 2 fois plus de personnes que depuis le debut que je suis dans l'entreprise ahah
Je sais pas pourquoi mais tout d'un coup je me sens vivant ! Ca a du sens, mon existence a du sens à ce moment précis ! 
 
